【直播】 3.1 港版二二八事件上演 西九龍裁判法院聲援現場 （阿細報導）

【直播】
3.1 港版二二八事件上演
西九龍裁判法院聲援現場
（阿細報導）

《看中國》香港頻道
248K subscribers

🔥榮譽會員招募中：
🔥PayPal捐款：
👍國語頻道：
👍英語頻道：
👍西班牙語頻道：

我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
Up next

三點半再開庭
大家一陣再嚟

手足

#47泛民被落案起訴 #西九裁判法院 #法輪功學員萬人中南海上訪

【珍珍跑前線】
47泛民被落案起訴，西九裁判法院周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，
20年前法輪功學員萬人中南海上訪再現；
黑暗中無懼前行｜
2021年 3月1日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
147K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【珍珍跑前線】#47泛民被落案起訴 ， #西九裁判法院 周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，20年前 #法輪功學員萬人中南海上訪 再現；黑暗中無懼前行｜ 2021年 3月1日｜珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年3月1日
記者：梁珍